！求包養！

番工番到好灰，好唔想做打工仔，
每次係學校，
同班同事玩心計，令我好痛苦。

同埋自問自己都好廢，咩都唔識，簡單野我做得黎，有挑戰既野我未必得，甚至做唔黎。

我e家有個諗法，可唔可以有女仔包養我？每個月俾我番下part time, 跑下步就夠。

唔想到為工作/讀書/錢煩